電腦睇yourube片問題

各位巴打好
小弟想探討一個問題關於睇youtube片疾既問題
我開1080p睇就冇問題
但開2k/4k去睇條片就load得好慢
其實呢個係hardware 問題 (Hdd sdd )，螢幕問題
Wifi連線問題
定係youtube既server問題
不如一齊研究下
Mine: 16gb ram 500gb ssd 1TB hdd

download speed 幾多?
咩cpu?

Cpu I5 8250u
Download speed: 6.18Mbp
upload speed: 29.2Mbps

應該係你個download speed問題
本身上網用緊幾快?

有人話係VP9格式問題 用唔到硬解
又有人話intel gen8以上Intel開始支援
又話2060 2080呢D顯示卡都開始支援

有巴打用緊gen8/9 intel CPU + RTX 2060/2080 可以試下

不過你連wifi個網速太慢啦 已經係其中一個因素

Ohhh 咁睇黎HKBN先係問題既根本
唔該巴打

唔係HKBN問題
你個WiFi收得太差

粒u都ok既
上網速度太慢喇
4k起碼要30Mbps download先會順

好 係時候換router了

大佬 你得6M下載speed 點夠睇2k 4k片啊